你地分化/失敗鬼以為分下化美國就會收手？

今朝美國兩黨集氣你地班天真嬌就淆晒底群空出動分化我地班兄弟 散播失敗主義
點成大事？

唔完美，可接受

我係何妖實恥笑
我由頭到尾無割過 無被割 無被指責
你地班撚樣 少少野都割又分化

派只共狗比你地你地完好無缺放走佢 仲要比人影哂先放人 多謝哂呀

殺人都唔割！

香港肥豬肉黎架
美國點都唔會放棄呢個大好機會

見到你地班鬼淆晒底真係忍唔住要開香檳

認同美國果邊唔會收手 但唔能夠因爲咁鬆懈 亦記得唔好指所有”失敗鬼”係有心分化 今晚既事係幾令人側目 對我黎講未至失敗 但係係大挫折 有人覺得失敗將至唔奇

唔正視失敗主義既根源 失敗主義唔會消失 只會蔓延

美國果邊出唔出手 我地呢邊都要繼續檢討
出面引警講既我認同唔完美 可接受 但亦要改善

共勉之樓主